熱血公民四眼食飯邊次會俾錢？

😂

錦滿有咩高見

飲飯王

唔係鬥黃

程班長支持熱狗係咪on9

人哋入咗poly出嚟拉埋告暴動，黃店請手足食餐飯有乜問題？

走數王

四眼同個記者比人告暴動
都比泛登仔笑手joke

唔知以為程班長係你老豆，請左人食幾廿蚊野 你分少左。

手足？ 你搞笑？

你都on9

講緊呢個「手足」週圈痴餐呀

唔知以為四眼係你老豆

入過poly唔係手足係乜，ching我就唔夠你咁好笑

既然佢有經濟能力就比返錢人啦
人情債要還嫁

人地唔收就夾硬塞人收為止啦

鄭承隆都入過去救手足

咁佢又係唔係乎足？

救人救到佢咁撚高調？自己po上fb話入poly 救人？

救人定害人呀

師兄

擺明同程班長夾好，還人情咪就係出post賣廣告，事實證明效果唔錯，spread到連登都有人出post幫手宣傳

使唔使跟你講聲天佑義人？

鄭錦滿爬地渠走之後被捕都叫高調，u win

唔係化
之前藍鳳凰個衛星page先屌完程班長咋喎
我記得鄭松泰仲開post道歉喎
鄭錦滿仲好意思

熱狗城一手鬥黃鬥走左程班長
另一手開個乜柒好人經濟招安返佢
台灣生意人太正直，睇唔清熱狗城既下賤

等睇不班水泥隊幫手

等睇班水泥隊幫手spin